記者都中毒，彌敦道兩邊既金鋪、藥房既貨會唔會有毒?

水都洗唔甩
D金鏈買番屋企 會唔會帶到出紅疹架
咁藥房咪仲大鑊 喂BB食山埃奶粉

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）